內銀/公路股收息邊隻好?

打算買2隻收息股長線投資(5年內冇咩事唔會放)

依家有本金40,000，之後每個月加5,000 - 10,000

留意緊
內銀：939/3988
公路：737/1052

目標５％息，加同恆指同步(即係唔好賺息蝕價)

請多多指教盡情屌

我都諗過買公路股
但頂唔順d國策

建行中行近排殘到呢！
短炒徽行唔錯，炒上炒落

講多啲唔該
假期唔收費？

我想入完長放，唔短炒

類似呢類野咁 無啦啦又可以幾時幾時免費咁

939 手足

939升上＄7.5樓上今年有冇機會？求教

依家入高唔高

好邪㗎！我信以為低位，一入就跌到仆街！屌佢老母！等939穿6蚊先入

唔好玩啦

939過去幾年其實玩波幅，$4-6不停loop
所以呢個價心大心細

總之一個字等

等緊低位，五窮六絕

939

不在我考慮之中PE太高，派50%利潤都冇用

派得八仙息咁少

唔理佢幾錢 個個月出糧買一手939 兩手2638

之前有2638但賣左，佢冇增長點，驚跑輸大市

1052 la sure

有冇解呀師兄，呢到冇咩人講公路股

今年增長有大突破 現金又多 派息又keep 到
技術面睇一直保持強勢
放watchlist 我等大市回調入呢隻先